日本三國無雙人氣投票 最受歡迎係郭嘉！！

所以話暗榮真係好唔掂
4果陣出龐德都唔出郭嘉
完全亂咁出

仲以為會係趙雲

鍾會都上到頭十

王元姫得第九
三國無雙整郭嘉係整得幾靚同有性格

一直覺得鍾會整得幾靚
不過感覺上表現唔到個人物性格

頭十得一個吳

記得以前就話陸遜（最易255combo) 同甘寧（大大力）
改左用鐮刀之後嘅甘寧真係好撚垃圾

無慘無慘無慘無慘無慘無慘

無雙係咪遲早變腐女game?

張角

王元姬無慘係咁多本最正

頭2個我明, 但陸遜又矮又黑, 咁都受女仔歡迎
講顏值, 同期朱然仲靚仔啦

唔撚明關銀屏咁紅

因為阿卡林

由細j到大

顏你老母個值呀

鍾會幾受囡囡歡迎
又同姜維搞基

好想再睇

陸遜有畫H

男變女題材

出左幾個故仔

睇過集
男主角係呂蒙

陸遜同甘寧

甄姬
得34

因為無慘黎講佢最新

無慘成套系列都好好j ,故又ok

原來已經變左青年回憶

單眼佬唔知點解咁受架仔歡迎

差咁D野

最鍾意師馬昭

張角同袁紹應該係無雙最慘
連呂布都有呂布傳又有陳宮同鈴綺

顏良文醜張寶張梁呢班友都係大眾臉
仲有袁術
寧願出關索都唔出前期人

三國無雙4袁紹個劇情結局
係張郃同甄姬陪住
唔知以為佢後宮
勁on9

王元姬塞假鳩嗰幕咁正都唔係第一名

點解頭十無司馬懿 好多三國遊戲的司馬懿都係抄暗榮形象 本人也偏好司馬

竟然冇周瑜

仲有太史點會衰過肥董

本人覺得由3到7 周瑜個樣都係太gay

4成個基佬咁
講邪氣又無曹丕咁型
仲要揸把死人女人扇

孫策咁型都咁後

無雙7孫策輕挑無霸氣

“哈哈哈哈哈哈哈哈哈...”

3 周泰個造型
之後三國定大蛇都會用番真三3周泰個造型

美周郎呢

MK郭嘉

仲要係金毛

樂進同周泰都唔錯

同徐晃d存在感低到呢
又難用

周泰玩武士刀真係神來之筆
暗榮有d角色玩爛左 有d真係算突破

法正同于禁

佢套亂舞好撚正

最鐘意練師
性格同身材冇得輸
蛋黃醬土方得第7

我都好鐘意佬味重又型棍既武將角色
有種萬夫莫敵既豪邁感覺